真係好撚好笑, 保護鄉黑要舉橙旗

鄉黑>>>>>>>>>新城市>>>>>>>>>>>>>>>>立法會